Aretha Franklin死左！！！！！

FB啱啱見到

嚇親，有時仲諗緊你仲想唱幾耐呀。。點知就

一走就好多人去咗I say a little prayer度留言
雖然唔係首首歌都鍾意但係佢真係跨世代

真呀，始終都係一代巨星

sosad，佢真係classic黎

A Natural Woman

佢都76歲，但呢幾年仲係咁開tour

真係，又成日上節目 雖然把聲不了，但係見佢咁精神無諗過咁突然

20年前仲成日同班天后合唱live,係度鬥嗌

人真係好化學

真 好正

holy shit, 啱啱睇到原來佢12歲生第一胎

呢個LIVE真係好正